近排周街多左人咳

食嘢又好搭車又好 都勁多人大大聲咳
係咪得我驚肺炎

講起我都覺得係
希望佢地只係囑親吓啦...

天氣轉涼係咁架啦

唔怕

真 係巴士又咳又鼻水

轉季